其實都好多人有口罩，點解都中？

我除左係深水埗見過成個乞衣咁既廢老
基本上好似未見過人無罩

周街拉低口罩摸鼻摸面嘅大有人在

通常個鼻生係下爬

有condom 都會生仔啦

出去食嘢要除罩

出街食野
個個都除口罩
一個有事 全店中招

根本喺室內就會空氣傳染

仲有喺街除低口罩食煙既人都唔少

帶口罩出街，又要食煙個d
哂口罩之如仲要累尻死人。
大把死廢老都冇帶
星期日賓賓聚餐，share食物口水橫飛，
猶如險象環生。

拉低口罩食煙班死仆街
好似病毒🦠怕左煙咁

多得佢地唔少

戴口罩只係減少中既機會率，唔等如帶左唔會中

口罩呀 唔係金鐘罩呀 包無事咩

True